<<下一束光 >> - 送給處身崩壞時代的香港人

過去兩個月
香港的汗血淚
差不多流光了
即使處身於黑暗
我們仍然要相信
前進還有風光

節錄歌詞:
前進於那方還有風還有光
出生於廢墟曾怯慌如煉鋼
無奈尋覓過承受過期限都過就似經過死亡
前進可有光從這方能夠窺看
即使訊息渺茫仍舊發放
重覆退敗過重新再發現海港